好想轉工

又想俾人炒先

聽日返去讚下啲女同事香

好想轉工～不想辭職～
又想比人抄先～